最近頭痛又無胃口又無精神，一起身好似無左半條命咁

先知道就黎又mid term了

慘

唉

洗唔洗我幫你轉吓運

俾六常搞大左

Mid term祼考咪解決曬所有問題

真

唔想同你性交

你試左先

係有d想嘔
應該係仔黎

過去4年一直祼考

老公仔同你一齊搵豬

過3爆4 然後同你食好西，去歐遊

性慾強咗

SorryFor撐爆左套

死廢青

歐遊

考前冇半條命
考後冇埋另外半條命

你姐 我唔係架喎

我係姐,我冇話你係

三大有幾多科要考

12科

你係咪覺得好好笑

聽到歐遊先心心眼

唔係
我發現做痴線佬反而更加舒服